覺得連登仔多數M底

真 真 真 真你老味咩真

.
話明屌你老母 都排住隊等我屌
屌到咁上下 手指都痛埋
懶得再屌
投降輸一半ok？

真

假

難

分

手足

比巴打鬧到扯扯地

M爆

眞

所以關財經咩事
呢度財經台

對唔住

對吾字